觀塘警署濫用救護服務

叫救護黎又唔開閘，人地救護好忙架隨時要去拯救生命架

要俾TVB拍, 跟住賴示威者阻礙救援..呢招之前班黑警用過啦..

但閘無嘢阻住架